特朗普不滿中國驅逐美國記者 對中國做法感不快

【Now新聞台】美國總統特朗普不滿中國驅逐多名美國記者，強調雖然他與涉及的傳媒之間存有糾紛，但對中國的做法感到不快。

中國早前將紐約時報、華爾街日報、華盛頓郵報、時代雜誌及美國之音，五間媒體駐華分社列為外國使團，並驅逐三份美國報章記者，禁止他們在中國，包括港澳地區採訪。